覺唔覺得要尊重老師 難聽過粗口

其實小學到中學
D老師都話 要尊重老師呀
做老師好辛苦架 番學要應付你地
番到屋企又要改簿
我唔係講全部
但我預見既十個有十個都係鳩佬黎
上堂hea教 得番拎電話出黎睇下股票
得閒又幫自己 老師呢個職業打飛機
到5點就衝番屋企
大佬呀 咩人先會grad左做老師
大部分都係讀唔到好d既科先會做老師
然後就串鳩你廢
老師唔係聖人
老師只係一種職業
老師係well paid
年年加人工 又鐵飯碗
佢地有收錢架
收左錢 唔該俾d責任心比d熱誠教書啦
岩聽俾個正皮

你錯啦 收咗錢就唔一定要俾熱誠你嘅
有熱誠教就唔俾錢都會教

唔係鐵飯碗

唔計呢幾年興起既contract制
知道呢幾年完左contract都係renew contract 唔轉你做perm
講緊係做緊perm果d 19佬

古人講尊師重道，係因為古時做得老師嘅都係勁人黎
今日乜野狗屎垃圾都做到老師，仲講尊師重道根本就弱智
毀人不倦仲要人無條件尊重你

要尊重學生

一 dd啦有d有心有力教ga份糧真係唔值做咁多野

小學雞果時仲好祟拜d老師覺得佢地好勁
但有排果時得罪左個教畜比佢針對左好耐已經動搖左我呢個想法
直到e家自己學歷已經高過以前果條針對我既教畜先好肯定佢係班個個月幾皮野鳩fing fing玩弄權力玩鳩班小學生又不學無術既社畜，讀完ied補個ou degree就扮哂老屎忽恰d咩都唔識既小學雞

以前D老師好有心機教
至少我讀果間BAND3係咁
係佢地身上我係睇到果種熱誠,耐心,悉心既教導
3年了,唔知而家佢地會唔僧會比D MK低能學生教到心灰意冷呢

好睇係講邊啲老師
我以前中學有個老師就係好好，影響到我揀左而家大學讀緊個科
佢對學生好似自己仔女咁，我真心好尊重佢

教畜就算鳩數啦，佢地都唔尊重自己份職業講咩要人尊重你

好慶幸自己遇過好多有 heart 既老師

之前試過番自己學校做 part time，先見到好多唔會自 chur 既老屎忽生活真係勁歎

Those who can do; those who can't teach

只能夠講 你唔好彩
我人生都有幾個好老師